黃碧雲/楊岳橋/白頭佬想反底吸返後生仔票，今日係天賜既大好機會

當然要點做就自己諗啦